[分析] 9月開始，港共 對 香港人 既最新策略

最近對家出緊兩招
1: 引到大家去查案，但同時，製造大量假新聞
(我信831有死人，只是苦無証據)
2: 引到大家將武力升級，但同時，黑警就馬上喬裝，四出破壞同放火
以上兩招，都係用媒體配合，馬上盡力唱衰抹黑

老毛格言：凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

敵人開始擁護緊我地既查案同勇武，大家係時候要小心考慮如何處理

理解大家都好緊張手足
但真係要FC，要有思考，唔好比人帶風向，要返回正軌

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

引導大家將武力升級：
上兩個星期用藍絲同黑社會（所謂愛國人士），
尋日直接上黑警打議員、記者、法輪功（注意法輪功被襲人士當時去差舘討論十一遊行事宜），
呢兩個星期拘捕十幾嵗細路都幾多

總之就係挑動仇恨

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

咪再查案啦

仲要洗哂版先係問題
你都唔知係對家陰你放料定點
點解唔推真野

睇新聞係好開心，打飛機
但係糖衣毒藥

查案要 停，專注今星期 活動

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

所以要查嘅
麻煩大家呼籲翻呢個weekend
要打大佬
過百日嘅抗爭行動
呢個weekend將會係關鍵

PUSH

點解查案同行動唔可以一齊做 想查就查 想行動就行動 明明無衝突 反而有一班人keep住講 再查就玩完先奇怪

請先睇內文，入面無講過 查案/勇武 有問題 (永不割!)

我只係提醒大家，對方用緊
1: Fake News vs 查案 (由其用大量P牌去post 假新聞)
2: 喬裝 vs 勇武 (扮搶槍、打閘機、汽油彈)

推

根本查案就同捉鬼一樣，搵到又如何，搞得掂條主線，呢啲支線想攻破又有幾難

就算查案都唔使開咁多個post，仲要個個post都上到熱門，反而真正幫到成個抗爭運動嘅文宣同行動post就十個頂盡得三四個上到熱門

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：